[下午茶] 五分鐘牛角包

五分鐘就搞掂，超簡單
蛋黃醬撈埋吞拿魚真係好鬼正
落少少白胡椒就冇咁腥喇
熱既牛角包真係世界第一

可以既follow埋我IG同MEWE喇

Instagram:

MeWe:

PUSH

睇完想搵日食下mos burger個早餐

MOS BURGER早餐幾正
但完全唔夠飽

Push

gchi